## Теоретичні питання

1. Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.
	Цикли потрібні щоб повторити деякі дії необхідну кількість разів, в заданих проміжках, з необхідним кроком та необхідним напрямком. 
	Цикли складаються з умови, тілу цикла та кроку для ітерування.
2. Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.
	Було необхідно перевіряти чи вірна запис зроблена і якщо ні, то знову вводити необхідні дані. Для вирішення задачі допомгі цикл while.
	Або при перевірці набору аргументів на парність чи просте число, тут вже допомоіг цикл for.
3. Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?
	Це автоматичне перетворення типів при виконанні компіляції коду.
	Явне приведення типів - це ручне приведення типів при написанні коду. 

